\thispagestyle{plain}
\index[in]{Die Straße gleitet fort und fort}

\beginsong{Die Straße gleitet fort und fort}[]
\beginverse
1. Die \chord{d}Straße \chord{C}gleitet \chord{a}fort und \chord{d}fort, \chord{F}weg von der \chord{C}Tür, wo sie be\chord{A}gann, \\
\chord{d}weit über \chord{C}Land von Ort zu \chord{d}Ort, ich \chord{g}folge \chord{d}ihr, so \chord{g}gut ich \chord{A}kann. \\
\chord{D}Ich lauf ihr \chord{A}raschen Fußes \chord{D}nach, bis \chord{G}sie sich \chord{D}groß und \chord{A}weit ver\chord{D}flicht.\chord{d}  \\
Mit \chord{g}Weg und \chord{d}Wagnis \chord{A}tausend\chord{d}fach. Und \chord{F}wo\chord{C}hin \chord{F}dann? \chord{g}Ich \chord{d}weiß \chord{A}es \chord{d}nicht. \\
\endverse

\beginverse
2. Die \chord{d}Straße \chord{C}gleitet \chord{a}fort und \chord{d}fort, \chord{F}weg von der \chord{C}Tür, wo sie be\chord{A}gann, \\
\chord{d}zur Ferne \chord{C}hin, zum fremden \chord{d}Ort. Ihr \chord{g}folge, \chord{d}denn wer \chord{g}wandern \chord{A}kann. \\
\chord{D}ist einem \chord{A}neuen Ziel ge\chord{D}weiht, das \chord{G}nun das \chord{D}Wolken\chord{A}tor durch\chord{D}bricht.\chord{d}  \\
Zwar \chord{g}war das \chord{d}Wagnis \chord{A}tausend\chord{d}fach. Kennst \chord{F}du \chord{C}den \chord{F}Weg? \\
\chord{g}Kennst \chord{d}du \chord{A}das \chord{d}Licht? \\
\endverse

\beginverse
3. Die \chord{d}Straße \chord{C}gleitet \chord{a}fort und \chord{d}fort, \chord{F}weg von der \chord{C}Tür, wo sie be\chord{A}gann, \\
d\chord{d}och um die \chord{C}Ecke, k\chord{a}ommt uns v\chord{d}or, da f\chord{g}ührt noch e\chord{d}in geh\chord{g}eimes T\chord{A}or \\
z\chord{D}u Pfaden, d\chord{A}ie wir nie ges\chord{D}ehn. Es k\chord{G}ommt der T\chord{D}ag, da m\chord{A}uss ich g\chord{D}ehn \\
\chord{d}und \chord{g}ungek\chord{d}annte W\chord{A}ege z\chord{d}iehn, wohl m\chord{F}ondv\chord{C}orb\chord{F}ei \chord{g}und s\chord{d}onn\chord{A}enh\chord{d}in. \\
\endverse
\begin{small}
	\ \\
	\ \\
	\ \\
	\ \\
	\ \\
	Oft sind nur Strophe 1+2 bekannt.\\
\end{small}
\endsong



\begin{angaben}[130]{-20}
Worte: J.R.R. Tolkien in 'Der Herr der Ringe' (dt. von E.M. Freymann)\\
Weise: Elmar Schmidt \& Stephan Busch (DPB Westmark)\\
FA: 52 GB: 67 LB: 82 MO: 47 TS: 222
\end{angaben}
